點樣先為止性格好？

溫柔？eq高？善良？有同情心？

性格係咪真係好難改？

追撚含

兩個字 靚仔

就得人